[世紀大騙案！]民陣同泛民曾經係七月同八月提過吓既升級！

十月都黎緊，宜家仲死推和理非